輕鬆互動爽文《末世系統，助我成就一代邪神》

得閒先打，不定時更新，隨時棄故，佛系睇文。

正業：

一個輕鬆互動種田文

【輕鬆互動·幸運爆燈·奇幻】種田的奇遇人生（2）

【互動·幸運·玄幻】種田的奇遇人生（3）

我匿埋喺木門嘅暗角位，手攞住一把拋光黑長劍，心臟瘋狂喺到卜卜跳，一諗起轉頭可以目睹鮮血飛舞嘅場景，嘴唇就好似可以品嚐到嗰種腥甜味，忍唔住舔左一啖，嘻嘻，又係殺戮嘅時間了。

故事返到一日之前，二零一九年六月九號，係我嘅人生轉捩點。

血液，對其他人嚟講可能係恐懼嘅代名詞，而我，從細就對血液充滿咗好奇。

仲記得細個有一次，喺紅綠燈前面等緊過馬路返學，隔離忽然有隻狗喺草叢到衝咗出馬路，結果當然就係畀一架貨車輾過而死。嗰一刻，狗仔嘅內臟同脂肪均勻分布喺馬路嘅石仔上面，血肉模糊，霎時間繪畫出一副好比梵高嘅絕世藝術品。

身邊有女仔驚到大叫咗出聲，面上全部都係驚恐之情。我有啲唔明白，點解一個咁出色嘅藝術品需要覺得驚？你有啲想行上前慢慢欣賞，但我嘅內心深處警告自己，如果我咁樣做一定會畀人當做異類，所以一定要忍住。

呢件事好快就完咗，但亦係因為呢個契機，我開始上暗網睇唔同嘅片，虐殺、酷刑，一律都係我嘅收藏名單。

有幾次我差啲忍唔住想要殺人，咁就可以睇到鮮血交織而成嘅無上藝術，但係為咗唔好坐監，我都係放棄咗。殺完人坐監，喺臭格就冇得上網，咁仲點樣睇片！！？

而琴日發生嘅事，終於令我可以夢想成真。

一粒足球場大嘅隕石撞咗落北京，有人歡喜有人愁。本來以為事件就噉就完結，但忽然間，一道紅光從隕石內部爆射而出，全世界都喺同一刻目睹，而正正係呢道紅光，令地球發生咗逆轉唔到嘅改變。

世界各地開始有人類失去意識，突然就暈低咗，冇幾耐之後，呢啲暈低咗嘅人，皮膚開始腐爛，而腐爛到見到黑紅色嘅肌肉後，竟然爬咗起身攻擊身邊嘅人。

係，冇錯，係喪屍，電影小說入面經常作為題材嘅怪物。

當然，倖存嘅人類都有着數，大家都紛紛獲得咗某種特別嘅能力，科幻小說入面嘅超能力終於化為現實。

而我，獲得咗一個系統。

叮！...

末世邪神育成系統。

任務：

請擊殺一隻傀儡。

//

請詳細設定主角名稱，歲數，以及數據參數。

力量：

敏捷：

耐力：

魔力：

你擁有十點可分配。

名：阿海

年齡：18

力量：2

敏捷：2

耐力：2

魔力：4

邊個先唔棄㗎

名：帝王策豬

年齡：18

力量：4

敏捷：2

耐力：2

魔力：2

名：連登仔

年齡：18

力量：0

敏捷：0

耐力：0

魔力：10

單身多年既魔法使

跟

名：默思嵐

年齡：20

力量：1

敏捷：4

耐力：3

魔力：2